秀茂坪童黨燒屍案，十四名兇徒已全部獲釋，一男一女更走上絕路

【奇案調查】秀茂坪童黨燒屍案，十四名兇徒已全部獲釋，一男一女更走上絕路

我係廿八座大王

第二被告
許智勇
（豬扒）

放翻出黎真係cls，未成年大曬

香港人真係好可愛

有冇另外十二位不如出嚟講解吓人生，我相信你地當時係冇諗過會變成咁大件事

Lm

呢單嘢次次睇都覺得好震撼

未成年但都唔係兒童啦
你話個5歲細路唔知頭唔知路推左2歲細佬妹落樓就話姐，13，14歲飛機都識打啦

個許智偉又講得啱喎，個個兇手坐兩坐就返得出嚟

班人犯案嗰陣明顯充滿惡意同埋知自己做緊咩十幾歲根本應該要負刑事責任

燒雞死咗

燒雞就緊係死架啦

法律對於未成年犯罪把尺真係冇眼睇

未成年犯案嘅法律其實好多國家都嘈左好多年都幾難搞，不過有時見到啲性質好惡劣嘅案件因為個犯未成年所以輕判真係

13, 14歲做埋老豆老母都仲得

轉頭係連登見到佢哋開你問我答post

法律其實得啖笑
未成年已經減勁多刑責
話之你福田孝行咁姦人老婆殺人個女
總之你係未成年就一定唔識分岩定錯

福田孝行好似係判左死刑但到宜家仲未執行?不過佢地死刑都拖好耐，以前地鐵沙林毒氣單野個邪教教主都拖到早兩年先執行死刑不過真係得啖笑，酒鬼薔薇同埋綾瀨水泥殺人案都係一樣因為未成年就可以放翻出黎，社會計時炸彈黎

終身監是笑話

好彩本村洋堅持咋
睇過佢本書 睇到好sad

人生更精彩

其實佢哋底學歷仲殺過人坐過監
之後點生活？ 會揾到工？ 綜援過生活？

香港地肯做係餓唔死人既

年中大把支那人走黎用假身份證打工都做到

酒鬼薔薇出返黎社會
婚都結咗

仲出埋書大賣
版權費唔洗憂

仲敢同佢結婚

愛國愛黨 議員都有得做
怕乜

除咗暴動？定其實係另一種冇眼睇？

所以法官識判 一判就判你暴動坐10年 滿意未

當年秀茂坪踩單車路過，差啲俾班飛仔捉嚟打，好在走得快。

施君龍表示：

真係睇到火都嚟，日本將20歲先定為成人真係cls

地盤，gogovan，走私，黑社會，元朗白衫，國安

佢不知幾多fans

依法判決冇酌情減刑呢個我冇問題
因為法律係維持社會秩序既最後底線
但黑警鄉黑做果D衰野,有冇人去審?
姐係返學咁,有條友睇你唔順眼打9你
你出於自衛還拖
校規就寫打交一律大過
結果條友冇事你就直頭比人踢出校
咁既校規,咁既學校有撚用咩?

個官就係好似你咁諗所以先判10年

殺人放火大紫荊

如果佢哋一兩個人根本就唔會夠膽做
但係一群埋十幾廿人，個膽一大就落手兼無餘地咁去殺人
真係好恐怖

我覺得情殺案家庭兇案或者金錢所以係情緒失控個問題忍左好耐一時做錯事仲可以放出嚟社會

呢啲案好明顯係心理變態就算係細佬咁點
根本上就應該以性質判斷
唔應該用年齡
年齡最多只可以係一個參考

真心痴撚線個女都殺9埋

黑道

完全想像唔到點解可以落到手打人睇人打人都頂唔順

好似係特登咁做

每日隨機抽幾個死刑犯行刑

冇人知聽日邊個死,等個犯每朝訓醒就會生存係未知既恐懼入面

俾佢地感受日日係到等個種煎熬

見過佳哥依啲例子
依十四個濕濕碎啦

其實係兩難

如果你判左未成年係可以好似成人咁去負責任，咁到時一個成年人同12歲發生性關係，係咪可以用呢個原因黎判個成年人無罪 只係正常人普通情侶關係？

卡碧都變到人生導師啦

點解呢幾日咁多人又煲返呢單野

所以出番黎就算都係40歲
仲大把世界

有冇link

睇下你點運用

可能睇左#1條片

點解當年d報導咁少
搵唔返

古惑仔依啲戲真係害人不淺

卡碧：比你搵到真相又點吖

做警察啦

真 佢哋CV 幾靚

定左死刑啦

真實版似乎係蕃薯主角，大王配角

每個人都應該有second choice

好簡單姐
殺人案另計 其他咪當幫佢小朋友囉
屌你老母殺人一定要填命

咁就引申到 殺人點解要特別待遇？ 叛國 販毒 等等一樣有機會死人 再極端d 扑野都有機會死人啦 咁又計唔計？

呢單好出名
個老公超慘
但原來個死刑到而家都未執行

探員X可唔可以執下d錯字白字先出街
成日見到標題有錯字好唔專業下

你個名

都未放晒出黎 標題fact check 先啦

辯護團宣稱福田是因為欠缺母愛，所以才緊抱被害人本村彌生不放，是過失致死，而非計劃強姦。還有律師替福田辯稱：其是認為只要將精子送入被害人的體內，被害人就會起死回生；至於用繩索勒斃本村夕夏，也不是心存殺意，因為想讓本村夕夏停止哭泣，所以才在她的脖子上綁上蝴蝶結而已。最後，福田將兩人的遺體放在收納櫃裏面，是因為福田相信哆啦A夢的存在，哆啦A夢會幫他解決問題。

From wikipedia

WTF

有幾個踎26年喎
邊有咁快

on9辯護律師當個官同陪審係傻囉，仲有咩
不過wiki都唔好信晒，等有係日本生活過既人親口講先好信

當年睇套戲 dark撚到呢...

唔怪得著草去澳洲
原來殺左人
（曲）

on99殺完人仲可以係出面風流快活 屌你老母

日本仲有「酒鬼薔薇聖斗」

屌臨瞓睇返好不安

辯護團宣稱福田是因為欠缺母愛，所以才緊抱被害人本村彌生不放，是過失致死，而非計劃強姦。還有律師替福田辯稱：其是認為只要將精子送入被害人的體內，被害人就會起死回生；至於用繩索勒斃本村夕夏，也不是心存殺意，因為想讓本村夕夏停止哭泣，所以才在她的脖子上綁上蝴蝶結而已。最後，福田將兩人的遺體放在收納櫃裏面，是因為福田相信哆啦A夢的存在，哆啦A夢會幫他解決問題。

幫佢辯護果班律師全部拉去打靶就岩 咁都講得出

做警察咪得

你岩警隊反黑組就係爭哩d 人才

如果當年冇被揭發，而家應該做緊黑警

阿雞有冇second choice

飛乜機 野都扑埋啦已經

做警察啦百痴

我反而諗 之前隻狗強姦 知法犯法 老強幾個未成年
都定係坐4 年 , 阿雞都只係一個受害者

隻狗害左幾個女仔 直情應該當眾切丁啦

4 年真係on lun 9

大王都算坐左十碌八碌 希望生生性性啦

阿雞係佢地入面最早熟果個

救命
個旁白想點
我寧願睇字

扑埋啦得阿雞冇得扑

一直都覺得法律其實係保護緊加害者
殺人犯殺左你全家 代價只係坐幾十年
但係法律就保護左佢避免受到傷害
強姦犯強姦左個女仔
法律保護緊個強姦犯避免被報復
雖然法律係一個社會的根基
但法律往往體現的並唔係社會大眾的價值觀
而家佔社會一小部份的法官的價值觀
有d判刑明明係大家都覺得有問題
但就係吹佢唔脹
點解判案要經陪審團
判刑就唔需要？

出返黎好似入左時光機 啲野全部唔同曬

諗起生煎包

他只是個孩子.gif

邊個又玩 wiki啊

我都睇到好尷尬

陳同佳先大曬

踢波踢到人嗰個勁似林子善

可以參考香港黑警記者會時嘅辯護或黑警喺庭上嘅辯護一樣

yes 比個機會佢地殺第2個人
希望唔好係我

你真係以為好幽默？ 柒頭
（直）

Cassy出左黎未想上佢

真心痴撚線

又係公屋

邊撚度俊

覺得自己好撚型？傻閪

Second choice 下個你個仔

睇你仲講唔講得出

雞你老母，把口咁臭，大王比左幾多次 choice 佢呀？

笑死

咁而家又唔係我個仔,俾個choice人又有咩問題?
下下咁代入你做人咪好唔撚得閒?

當時少年A曾向遺體射精及在遺體的面部割開傷口以飲其血
。

做咕哩咪無人查佢

將一個有心理障礙既人講到智力障礙咁

你都on撚9 就算唔代入都唔會講second choice啦
十幾個毒打一個靚仔 打完毫無悔意仲要有second choice?

睇晒35成群d frd

free 14

個個出來30幾成40， 好大機會再犯

正想講... 犯案個陣太後生，坐完十幾廿碌出嚟都仲正值壯年，完全有能力再作姦犯科，仲要唔知佢地係咪真係有悔意，難保佢地唔會有報復社會嘅意圖，放佢地出嚟簡直係危害社會添啦... 唔好話佢地細個唔識諗啦，點唔識諗都唔會係殘忍到咁樣虐殺囉... 呢班友真心仲恐怖過陳同佳...

大...蕃...

仲要日日大把時間操體能
參考之前泡菜國個人渣
「據了解，雖然趙斗淳已68歲，但在獄中一直堅持鍛煉。而且他仍有過人精力，1小時內可做1000次掌上壓，體格強健。」

之前好似睇過d專題講，重犯出到黎會比個新既身份佢重新投入社會
不過我比較好奇佢地面對2021年既心態係點

利申 唔知有無記錯

我覺得有D野係有得斟酌 未成年 視乎案件性質 某D罪唔好判太重係合理
但殺人 強姦呢類唔應該包

公廁宜依家點

係唔係啲m女，扑嘢嗰陣會叫自己做蔬菜

大把地方專請更新人士

我接受唔到, 呢D人唔係真心改過既話, 係社會上都係個炸彈。

睇過套戲我都識講返出黎啦

剩係睇字都覺得火滾

講依D 我覺得最好笑係寶馬山雙屍案

唔係同人認叻可能無事

睇黎以前啲街童都幾撚恐怖

難咖
所以最後都係撈唔掂
然後又爆煲
最後覺得犯罪都係坐監姐
都坐慣 最多都係反去正常生活
點解唔博一博食大茶飯

其實我覺得拎黎做人體實驗都唔錯

我係燒雞，你問我答

大蕃做咩呀？

一次過做晒又得

果個年代都有報警撚
好似係搭緊船同人哂命
跟手有乘客聽到

呀…必…

定20歲太離譜。極限接受15,6歲以下先叫未成年。

首先呢班人係街童，應該都成日搵人打交。而且有一個帶頭打完，叫第二個打，第二個心諗我唔打佢咪我比人打，到第三第四個就開始覺得呢個行為係合理，越打越起勁。(鳩up)

------------------------------------------------------------
30 Jan 1999

死 者 父 ： 呢 個 公 道 遲 冲 刋
血 癌 母 聞 悉 判 決 激 動 昏 倒

【 本 報 訊 】 飽 受 血 癌 折 騰 的 陸 太 ， 因 承 受 不 了 愛 兒 陸 志 偉 案 的
打 擊 而 在 前 日 再 度 入 院 。 誰 知 昨 日 聽 到 丈 夫 提 到 法 庭 判 決 時 ，
又 受 了 刺 激 而 嘩 的 一 聲 哭 了 出 來 ， 隨 即 昏 倒 在 不 知 所 措 的 丈 夫
肩 上 。 在 場 記 者 除 了 替 她 猛 擦 藥 油 搶 救 外 ， 亦 不 知 如 何 措 辭 對
她 安 慰 。

照 顧 太 太 忽 略 兒 子
陸 太 甦 醒 過 後 ， 病 房 內 即 傳 出 這 對 僅 靠 綜 援 維 生 的 夫 婦 ， 抱 頭
痛 哭 的 慘 痛 悲 音 。
兩 年 前 ， 陸 太 罹 患 血 癌 ， 丈 夫 陸 榮 輝 為 照 顧 太 太 而 忽 略 了 兒 子
， 他 坦 言 為 此 深 感 內 疚 、 自 責 。 而 這 宗 慘 案 ， 剛 好 在 兩 年 前 發
生 。
「 整 死 一 隻 貓 、 一 隻 狗 ， 你 都 會 過 意 唔 去 。 你 （ 犯 人 ） 剗 家 『
監 生 』 將 我 個 仔 玩 死 … … 」 陸 榮 輝 哽 咽 地 說 ， 「 呢 個 公 道 （ 判
決 ） 都 係 遲 冲 刋 ！ 」

吉烈豬扒吳亞勇 你都唔識？

係咪阿必打你呀？

豬扒唔好走

凶殺案本身過左最低刑期就有得假釋
唔關未成年事

佢父母真係好嘢
教咗呢兩兄弟出黎

電影入面好似唔係親生老母嚟
睇返呢單新聞又似係

戲裡面好似有提及唔係親生

但對住咁耐，點會冇感情呀
唉

想問下呀雞個高佬friend依家點

又係一班為咗錢泯滅人性嘅人渣

有幾難呀，施君龍殺完人出返黎咪又係大搖大擺

唔撚同

果個可以做中共代言人

睇電影, 呢班人好似好多 老母都係泰國人

唔知現實係唔係咁........

以前未有 互聯網/智能手機
D後生仔無野做, 就係落街周圍行, 跟住遇到D 「大佬」, 就跟佢地周圍打交

自從有左 互聯網/智能手機, 後生仔個個掛住打機, 仲邊有人做街童

所以互聯網/智能手機 真係杜絕街童既最好工具

所以黑社會講得冇錯
真係未成年就唔怕

虐殺然後燒埋

都出得翻黎

秀茂坪/ 寶達 / 屋村地方好多街童
多數老豆老母又無乜理/關係好差
就日日係街流連
FD 搭FD識好多街童痴痴呆呆坐埋一台
晚麻麻吹住冷風都唔返屋企鳩fing fing劈下酒吹下水
咁咪好易識落黑社會踢埋入去
年中唔少呢D case

入去果陣分分鐘連手提電話都未用過
出番黎已經成個世界都用apps😱

粒的賣火水咪有錢買咗部手提電話囉

加入共產黨最好

對NN進行VV
支那文法

條友係講套戲定係講件真實案件架
有啲情節應該唔一樣架wor

一千下
重勁過後生消防員
唔信囉

但睇案情 大王重狼過蕃薯
蕃薯已經兇殘
大王更加係痴線

其實年輕人做壞事好大問題係佢身邊啲人同成年人嘅教育。
十幾歲係預左唔識諗野，但身邊識諗野嘅人由得佢地發癲同搞破壞，事實係關佢地未成年同未認識個世界同未識諗。
如果十幾歲有幾十歲嘅閱歷同思維又唔同咁講
其實唔關乎年齡係關乎唔識野

反黑組full左都可以去緝毒

咁法官咪無野做

坐終生啦，完全冇人性

中國好聲音個庾澄慶都好似台灣綜藝個Harlem哥

將來會唔會連雨夜屠夫都放埋驚驚

有咩問題 陳同佳姦完碎屍 監都唔洗坐啦